鏡花水月對無限月讀邊個勁啲

正皮鏡花
負皮月讀

鏡花你要見到把劍就中招...簡單好多..果然係藍大
無限月讀要搞幾撚多野? 又黎哂9隻尾獸又乜咁...

啱聽 就係想d人講藍染

藍染，死神唯一由頭屈到尾既角色

你何時產生了xxxxx的幻覺？

完場

藍染同鼬神邊個勁啲

死神d設定痴線過火影啦， 唔駛藍染，星十字果班是旦搵兩個入火影世界都掃場啦

想像力同無限復活兩條友 火影已經輸

想像力嗰個根本無敵，係衰on9自爆

兩個都係我最鍾意嘅角色

其實友哈已經夠秒輝夜

宜家講勁唔係講邊個好用wo

一個對全世界用，一個要逐個用，邊有可比性

地爆天星出之前 哈狗已經係未來殺左佢啦

最重要係無限cd太長 發動之前已經可以做好多野
鏡花係任何時候都可以係中左招
邊個勁 心照啦

咁加特林又要入彈又要等佢轉，等佢射出黎之前都可以做好多野，咁係咪手槍勁過重機

我比你一條友用鏡花水月平均1秒一個人，搞曬全世界嘅人都要幾百年，但係無限月讀捉到9隻尾獸就得，而且嗰時唔係帶土同絕反cap，斑一早贏左

邊個話要逐個逐個先可以發動鏡花
只要你係現場 就算有一萬條友 只要望倒把刀一眼 已經全部中招 仲要自己都吾知中左招
望下柒番谷

咪又係打唔贏無限

無限月讀搞左成場大戰都係中左伏

鏡花連未來都可以改變